\documentclass[12pt,a4paper,ngerman]{scrartcl}
% Auf DIN-A5-Zettel packen mittels:
% pdfjam --landscape --nup 2x1 --outfile umfrage-2on1.pdf umfrage.pdf umfrage.pdf

\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{graphicx,amssymb}
\usepackage[protrusion=true,expansion=true]{microtype}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}

\setlength\parskip{\medskipamount}
\setlength\parindent{0pt}

\usepackage{geometry}
\geometry{tmargin=0.3cm,bmargin=0.0cm,lmargin=0.6cm,rmargin=0.6cm}

\pagestyle{empty}

\newcommand{\quest}[1]{$\bigstar$ #1 \vfill}
\newcommand{\neugierde}[1]{\textbf{Nur aus Neugierde:} #1}

\newcommand{\shortquest}[1]{$\bigstar$ #1}
\renewcommand\familydefault{\sfdefault}

\begin{document}

\begin{center}\Large\textbf{Evaluation}\end{center}

\shortquest{\textbf{Ich habe mich für folgendes Hauptfach eingeschrieben:}}

\shortquest{\textbf{Ich fand den Brückenkurs insgesamt:}}
$\square$ sehr schlecht $\quad\square$ schlecht $\quad\square$ mittelmäßig
$\quad\square$ gut $\quad\square$ sehr gut

\hrulefill

\quest{\textbf{Folgendes hat mir gut gefallen: (Gehe zum Beispiel auf
Vorlesung, Übung und Zentralübung ein.)}}

\hrulefill

\quest{\textbf{Folgendes hat mir nicht gefallen: (Bitte möglichst kritisch
beantworten, damit wir den Brückenkurs nächstes Mal besser machen können. Nur
deine Tutorin bzw. dein Tutor wird diesen Zettel sehen.)}}

\hrulefill

\quest{\textbf{Ich hätte mir für den Brückenkurs folgendes gewünscht:}}

\hrulefill

\quest{\textbf{Ich möchte meiner Tutorin bzw. meinem Tutor noch folgende
konstruktive Kritik mitgeben:}}

\hrulefill

\shortquest{\textbf{Ich werde im kommenden Semester wirklich jedes Übungsblatt
bearbeiten. :-)}}

$\square$ ja, auf jeden Fall
$\quad\square$ ja, jedes Mal
$\quad\square$ ja, unbedingt
$\quad\square$ ja, absolut

\begin{center}\large Vielen Dank! \includegraphics[height=1em]{images/smile}

\includegraphics[height=127px,width=170px]{images/tumblr_lwq9efEyjK1qfwtbao1_500}
\,
\includegraphics[height=127px,width=170px]{images/math-troll}
\,
\includegraphics[height=127px,width=170px]{images/Free_Smiles_Dear_Math} \\[0.4cm]
\includegraphics[height=127px,width=170px]{images/phil}
\,
\includegraphics[height=127px,width=170px]{images/3-ihasafunny-cat-did-the-math-and-you-cannot-afford-the-dog1}
\,
\includegraphics[height=127px,width=170px]{images/tumblr_lurqp6jVCU1qfv9pvo1_500}
\end{center}

\end{document}
